呢排發現有人原本嘅言論歧視所有公屋仔，但而家全力支持香港

唔係我行得太前，係你哋後知後覺，中咗共產黨嘅分化伎倆

共產黨分化方法:
炒高樓價，令冇樓嘅人同有樓嘅人貧富差距拉大，造成嚴重社會矛盾

今日，大是大非面前，終於見唔到因為貧富懸殊而分化嘅言論
我希望香港永遠都唔好再分化

仲有香港男女關係都係俾樓價分化緊

唔滅共都解決唔到啵